英文卷一 B1 B2嘅迷思

呢份係Paper 1b 嘅嘅 Conversion table
顯示B1拎41等於b2拎41

但呢度講明做B1最多拎lv4
咁姐係點計分呢？
姐係b1除咗打折外，仲有個分數上限？
定係顯示出嚟嘅卷一分卷最多係lv4
但對overall冇影響？

有無巴打買咗卷而b1又接近滿分，
拎出嚟研究吓

一幅圖唔係已經顯示左個 penalty 咩
巴打有無買卷？你細卷幾多分？

好似話分就計5**，但grade就得4

一生中最自豪就係做咗B2

B2啦 b1錯少少已經3

做B1拎4
retake做B2都係4
廢柴返去訓先